等俾人秒嘅Iq題

警察局派咗一個警察做臥底 俾犯罪集團發現並搵到3個最有嫌疑嘅人: 獅子,禿鷹同鯊魚 咁邊一個係警察臥底?

蟻多摟死象

nice try

lion 拉人

木鹿大王

屌你老母

無錯 因為警察Lion 所以佢就係臥底

禿鷹
因為佢禿頭

錯撚哂啦

曾偉雄都禿頭啦

獅子同鯊魚餓底 禿鷹就臥底